一人一件另一半做過最傷你既事

ex又好 現任又好

屌左就飛啦

同我分手

小小嘢就發晒脾氣鬧鬧鬧

佢緊張你姐 唔緊張一定唔會鬧 發脾氣都慳返

俾綠帽我戴

背住我不斷搵返個ex 又傾電話又剩
仲要改埋個ex個名做x太 再加個紅心

都係嘅

講到明俾我屌屎眼但冇洗好屎忽等我
條j就爛

另一半帶左個fd上屋企
令我覺得愛情失去信任